[東瀛] 暑假去青森、岩手嘅話有咩景點特别推薦？

請教一下各位遊日達人暑假去青森、岩手嘅話有咩景點特别推薦？

今次旅程預計會同大學啲同學去
因為想去啲大家都未去過嘅東瀛城市
所以揀咗呢兩個縣做擬定嘅目的地

因為預計畢業咗之後冇機會再一齊旅行
所以想去一啲啱年輕人嘅景點
同玩一啲學生時期之後好難再玩、做到嘅嘢 (eg露營、水上活動……)
而因為勁大機會係最後一次咁齊人去旅行，我哋預算會高少少，負擔到一啲可能貴少少嘅活動

請各位遊日達人不吝賜教

自駕定jr 有d地方好偏未必去到青森要去浸不老不死黃金溫泉 無得輸

我哋冇人有車牌，未check但怕租車會好貴 (想預返多啲$去食同玩度)
所以應該會坐公共交通工具
諗緊買JR Pass

個温泉點咖？

無敵海景 當地人極力推薦 浸完個人會暖粒粒好一段時間 所以冬天去浸完真係勁舒服 青森都係去白神山地 奧入瀨溪流 七湖 同弦前擇下蘋果 不過可能比較偏 你要check好d車既時間 岩手就龍泉洞 猊鼻溪 都值得去一去 花卷溫泉都可以 好處在真係勁小遊客 同埋東北好早就天黑 可能要早d起身先夠時間玩

好吖多謝你嘅推介同提醒
我冇諗過會有好早天黑嘅問題
夏天嘅話，幾點左右會入黑？

夏天未去過 我十一月去5點零鐘就黑晒條行近乎無人 d鋪落晒閘

本身諗夏天去
依家可能秋天都去唔成，要等冬天去
我就成世未見過雪嘅
而我知冬天嘅東北好大機會難雪
但四圍都係白矇矇嘅雪
個景色會唔會令人覺得好頹？

我去果時係十一月頭 其實都係得青森秋田有落小小 如果你去埋秋田 秋田d山到 就會成座山都係雪白蒙蒙 好靚 秋田有個乳頭溫泉 雪景包圍 但我唔知有無車去 我揸車都覺得佢好遠我自己去 望住果個景坐係到 仲要慢慢入黑 果一下覺得好孤獨太大雪我諗就唔好啦 可能好多地方都去唔到

上網睇左有車去 仲要都密 有時間去埋啦 好靚我都好想再去